有無手足今晚11:59分屌西 12點正射返篤過年精？

小妹今晚會比個處男友了

你同世界有時差？

1分鐘貨仔…

？今晚倒數囉有乜問題

唔俾人地屌足24個鐘牙?

我準備聽晚屙篤跨世紀既尿

原來聽晚先係，唔好推

樓主啲時間觀念

12月有31號架！

您日日都屌狗無乜所謂了

笑死

你隻方面雞今晚無客接咩 咁得閒上黎9up

收工了

買左新飛機杯渡過2017

Pish

又內哄

留左比有村

樓主係唔係琴晚屌住西過年

青頭仔特別多好奇心

系

59分開始 60秒內除褲+幫條女除褲+中出 早洩都無你咁快

正呀